今次許智峯唔戇鳩啦，好撚型

梁君彥你係唔係中聯辦隻看門狗呀
我警告你呀梁君彥，唔好限制議員發言

哇屌，好撚型

黃店片戇鳩得黎cute
政治發言型撚到癲

做咗好多市民想係立法會同班撚樣講既野

大家肯訂閱牙峯未？

聽到後面哭撚咗出黎

聽得出牙峯其實好大壓力
大家要多小小支持佢

請大家珍惜呢個毒撚

真心覺得牙峯係開始珍惜自己既發言

知道今鋪好大機會被DQ

求下大家去支持佢啦

牙峯呀

我一定企係你嗰邊
頂住呀

牙峯

推

點解牙峯既片同鄺B差咁多view

牙峯牙峯

一早訂左

做得好！我張選票仍然係你既！

識貨

牙峯世界第一

唔明

鄺B閒閒地幾萬view

牙峯過1千都難

唔求同鄺B一樣
只求唔好差咁多

多啲幫峯B 開po

開咗好撚多個
但係冇人推

而且連登仔真係唔多睇立法會片
要share出去比長輩
佢地先係最堅持嗰批

Dororo其實不嬲都有表現，不過始終都係冇咩人報

佢真係好撚似Dororo

明明佢一直暗地裡做既野係最幫到手足
但係冇人留意

收皮啦民主黨

牙峯同其他民主黨完全唔同

push

牙峯勁到

販民

波台狗收皮啦

牙峯唔係真民主派

佢一向都型

其實成班泛民都好大壓力，做得好要贊
前面係保皇狗，而家連大boss支共都出埋黎
後面係班鬼鬼鬼嘅網絡軍師
格離有幾隻係廢撚到癲嘅豬隊友

今次鞭得大大力
型撚到震

警告番條撚樣
後面變番溫情哭撚咗

白頭佬、黃碧雲

乳鴿有做鳳凰的潛質

支持許智峯

比你提一提，貼番條link先

仲有DGX 新歌「明天」

離開民主黨啦

入去睇片同訂閱

我要牙峯知道幾多人支持佢

利申首席打手

牙峰肺腑之言
睇得出真心守護香港制度

值得支持

許智勇

其實聽得出佢心入面份無力感
好撚想喊
同之前有個媽媽企係班防暴面前一樣

牙峯手足！
頂住！真香港人撐你！

許勇

已sub

Dororo Hui

我愛你呀峯B
你要加油

牙峰有心做好議員
但議會內 攻擊力唔夠強
身材都有啲瘦弱

許勇加油

其實好多人懷疑佢訓唔訓得夠
之前一野爆佢做咗好多野
見佢眼袋幾重都明白

真係冇時間去做尖

峯仔

鍾意牙峯多過鄺逗號

Cls!!

仲有個女

毒撚冇人理

好啦嗎？克制啦嗎？
好似撚狗咁

許智峯唔夠靚仔

一黎民主黨要淡化勇武派

加上佢之前 電話單野 本身想放棄佢

但係咁岩撞正運動 佢又彈番起

智勇

樓主
你幫我同你老細講
佢一日唔退民主黨
衣家咁多素人本土
佢一日唔會係首選

唔退黨 冇野好講
請幾多打手都冇用
民主黨呢架沉船 跳唔跳 自己諗

Push

支持你呀！

屌你，係唔係歧視我地毒撚派
係毒撚派入面
牙峯係結咗婚嗰派
佢至靚仔啦

S

咁先係民主派

其實我鐘意佢同埋區軒

A

電話單野其實佢係衝動咗
但係值得因為咁放棄咩
而且個八婆真係記錄晒全部議員行蹤
你話八掛記者就話姐，屌個八婆公務員黎

比著你比同事mark低晒自己既野，你都屌撚柒佢

雖然我當時只係個港豬

全面要求開立法會,區會可全面爆粗~!吊佢老母!

克制啦嗎

sub咗

你係唔係搞錯咩
我係痴漢冇老細
純粹覺得牙峯係值得支持先做打手

而民主派係抵屌，但係牙峯係民主派入面一條清泉
唔可以用呢種方式去講

而比著我揀，我會首選牙峯多過本土
因為牙峯甚至比本土派更加接近我地思想
佢經驗又夠

如果你話其他人（例如飛機師），我一定揀本土

動議表揚許智峯議員

民主黨派不配有許智峯

白頭佬呢D撚屌係一定要踢走
唔撚係佢梁君彥唔會做到主席
選民選撚左你入去做代表
你交個波比對家?
咁你選乜柒呀?無D承擔

你地唔好咁癲線啦

梁君彥！你呢個大嘴狗咪蝦智峯bb啊

民主派議員已經到齊

許智峯:好過份阿

毒撚

立法會出面擋係市民推車面前又咁撚勇嘅?
係立法會入面又咁淆青?點解撚呀?

啱
除咗鄺B同牙峯之外
一撚定首選本土/素人

推到出有聲版

推 許勇武

看門狗

普遍極左膠大愛撚廢老思想

覺得佢咁行一定係最好
仲未肯面對現實接納意見

我冇話電話單野有問題

係民主黨覺得 會影響選情

你睇下當日有邊個撐佢?

政治就係咁醜惡

釘書健單野 一樣下場

高佬5:0咪又係走左去唔撐自己友

之後邊估到會爆發運動老鴿失勢 唔屌得勇武峰

唔好聽我一個人講 你搵番當日蘋果點講

就知民主黨當日既取向

因為promotion唔夠

嘩今次真係型

見到應承我個腦彈左另一句出黎

我知
明明牙峯係幫緊大家出頭

個個都走晒出黎割

嗰種比人背叛心情
如果唔係我地毒撚派，一定想死

CLS ed

靠大家出打手post

牙峯

支持佢！！

應該係本身知名度問題本身鄺仔都出開書多fans

dororo

訂閱

就黎有得投牙峯

牙峯鐘意人講「撐」！
想知點解就去睇佢黃店既片

保證笑撚死你
佢真係好cute

訂了

睇左 佩服 點解得2百like咁少

你就好啦

如果我有得投佢，我實係條街不停牙峯

開頭鄺仔都好少fans 係連登有人用佢做同周庭比 叫連登仔唔好淨係睇女之後先多番d

建議樓主可以開po屌醒班連登仔

即訂

冇話背叛唔背叛 加喱飯 咪又係民主黨出黎

走出黎屌民主黨唔俾位佢上

再利用一班 民主黨區佬退黨

做王者 夾左自己上位 再走番入泛民

呢個人先係經典

班區佬做哂condom

許勇峯

收皮啦大口狗

比較舊果批泛民其實真係要換一換lor，佢地已經追唔上選民需求嘅期望

推 訂閱左冇睇
返去睇返

你起我底就知，我開咗幾多打手post

至於屌撚到班連登仔跪係度
要靠不gay的瘋巴

民主黨佢行得仲前過逗號

所以牙峯真係好撚慘
因為係毒撚比人恰

睇到好熱血，訂閱啦大家

雪崩叫人登記選民 真係笑死

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

比埋條link你

Dororo

CLS 撐牙峯

條大口狗淨係識死死氣照書讀駁半句都駁唔到

訂左好耐
push

講真佢每次係現場已經屈哂機啦

個幾個真係好大壓力...

第二日嗰段
比人牙峯屌到唔敢再出聲

我睇緊嗰陣諗佢幾時又出黎截
結果

推
記得CLS

好L型

Push 牙峰

好多謝你地呀
牙峯條片去到2千view 啦

唔知牙峯知唔知我呢個痴漢存在呢

講得好

加油

不嬲都好型

因為呢單嘢，我先唔會當佢係白鴿黨/民建聯b隊
佢係真心做嘢

智勇雙全

好鍾意聽佢把聲 字正腔圓

唉

支持牙峯！

同鄺B嗰種氣質唔同
佢既言論真係好啱比廢老聽
可以吸納到佢地
幫家中廢老訂閱佢

搶EO 狗手機
真勇武

好撚型呀

好撚垃圾 離啲咩題又講唔到

支持許智峯

你係咪中聯辦隻看門狗呀！！！！！

同班黑警一撚樣
柒咗唔敢面對

用番何已完嗰句
佢袋咁撚高人工都做到主席
我一萬就得啦

我會每日j佢十次八次

支持許智勇

我都係
每日都開佢條黃店片，
聽佢講個撐字
好味，個湯好飲

我覺得講嘢好聽過鄺b
鄺b有時講嘢慢得滯

乜嘢放棄 佢做得最好嗰次就係搶電話 個公務員手機入面有不法資料架
議會抗爭裡面掟水杯都唔夠佢嚟

一齊做打手 務實毒毒需要更多支持鼓勵

其實係鄺B講得快D，只不過鄺B鍾意講成語
而且牙峯既片比較簡潔

愛護毒撚協會

聽日就去入紙申請做世界文化遺產

跟番我個留言 我唔想講多次

一話到梁君彥係中聯辦隻狗
梁君彥即刻着咗

聽到後面真係好感動⋯⋯
其實牙峯真係付出左好多

屌你許智峯
咁撚大聲講出黎

許勇越做越好 越嚟越識講嘢

勇武峯 cls bookmark

啲留言笑死
牙峯毒撚嚟講都算係幾靚仔

點解佢仲係會得5000個subscribers嫁連登力量呢

佢把聲係無奈得黎帶d 憤怒，作出緊最後嘅咆哮

J撚死我

如果條撚樣追究
牙峯記住問番佢係唔係質疑警察？
話你係狗係讚你呀

靚推

內外都要抗爭

其實搞到咁係因為我，我之前開咗個post

佢真係好撚cute

香港獨立

許勇峯係好嘢嚟！

記住share佢既片

幫家老訂閱佢

家老先係最得閒睇片

笑死原來就係你

睇你個撐字
都知你係牙峯忠實觀眾

牙峯首席打手

要宣揚牙峯既cute
牙峯既型
牙峯既毒

Done

支持佢

大家肯撐牙峯
我就陪你瘋狂傾

痴線

比起峯峯 鄺神只係個婦人之仁嘅左膠
支持峯峯 都支持鄺神

我原本諗住屌鳩佢做咩鳩
睇埋落去射撚咗

Sorry 㩒錯負皮 支持牙峯

唔好咁講，真心每個人有佢做到既野

牙峯既魅力係獨特既
毒撚派唔係浪得虛名

鄺B就比較大眾

牙峯加油

連口材唔太好的峰仔都進步左

佢本身唔好咩，
某程度上覺得佢最有文有路
好啱吸納廢老

如果係你係講佢黃店片同政治片
我冇野好講

Subscribed!!

一早訂咗
許智勇

我就黎要學整gif
紀錄低牙峯既型

屌你老母

大口狗

推！敢言又正直議員一個也不能少！

如果泛民可以出多幾個許智峯就好

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

相反有泛民如冇膽匪類想繼續退

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

支持牙峯

pish

PUSH

sub 咗 & like 突

得6百幾個like ，好慘

所以要打手要全面進場

許智勇真係我最尊敬既立法會議員

唔知點解你咁講
我笑撚咗出黎

同習大大嗰個小學生一樣

其實認真野你唔好玩膠得唔得

搞到牙峰柒曬

對唔住
只係我對牙峯既愛已經係做打手滿足唔到我

認真既，唔玩膠真係推唔起，熱門post有得你睇
但係我可以同你保證，我個心係尊敬佢

智勇其實過去一年進步咗好多
之前搶手機大家仲心諗佢jm9
而家佢好文武雙全feel 講嘢邏輯極清晰
用啲不溫不火嘅tone黎屌主席真係好正
想趕佢出議事廳 但又搵唔到理由趕佢出去
但係又明知佢鬧緊你 又吹佢唔脹咁

721

Push
許勇!!

支持

4:00 克制啦ma

全中呀清

牙峯真係

撚狗咁撚
佢之後唔敢再出聲

G持清

加油！
一早訂閱左～！

我都係 聽佢講嘢舒服過聽鄺神講嘢 鄺神講嘢通常太激動 毒撚峯講嘢我會想喊

不過有時睇到鄺神受傷都要保護人嘅新聞都會想喊 只係發言上覺得牙峯講得好聽啲動人啲 聽到會心跳加速

梁君彥真係廢到喊，完全解釋唔到人地點離題

牙峯獨特魅力

訂左

我撐你呀

辛苦香港議員了

撐！

忠實觀眾

各位議員屌柒隻大口狗啦

想問呢兩張圖係咪都係你整
想落返名

老老實實 真心要支持許智峯
佢幫得好落力 差唔多次次都去現場硬食

隻大口狗人又廢又無point
真係唔知個醜字點寫

利申唔係泛民fans 我都好不滿佢地
以前唔太熟許勇 淨係知搶手機單嘢 嗰陣仲覺得少柒
自從呢場運動之後對佢改觀
欣賞佢比其他泛民行得更加前
呢d先係泛民應有要做到嘅標準
有時都覺得白鴿唔配有佢
退黨保平安啦牙峯

屌你老母死魚腩 生到成條魚咁講野9唔搭8 許智峯EQ真係好好 比著我我真係要唔順屌7左佢

[活動po] 29/4 19:00 新城市和你唱

借位推行動po

痴撚線，許議員質問個隻狗真係型到爆！

Respect!
好希望牙峯可以繼續代表市民發聲

9月投峯囝
利申: 港島

yes 冇問題吖

梁君彥你係咪中聯辦隻看門狗呀！！！！！！

可以睇返呢個po

Tifa想大家應承佢一樣嘢

訂咗 都禁埋鐘仔

依家民主黨後生果班都係夠膽過D老屎忽
講真 今次立會 仲有邊個老屎忽仲要係到霸住個位
你地真係88
機師
許智峯
依D議員 先係真係代表市民發聲

峯峯

巴打借位

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

人地有老婆仔女

有冇發現佢每次發言開頭Address大口狗嗰陣都係用梁議員而唔係主席？
由16年到而家都係
證明佢冇忘記一開頭梁君彥選主席嗰陣係有好大角色衝突 有英國國籍照去參選主席
就算當選主席之後
牙峯都係冇改 照稱呼佢梁議員

最大問題係白鴿中委會太多老屎忽霸住
長期大佬文化
班少壯派根本入唔到權力核心 自然就心淡
區軒 鄺仔都係以前少壯派一員
如果我係牙峯 我一定會退黨
搶手機單嘢 白鴿班老屎忽即刻割蓆 仲凍結埋黨籍
但係明明佢做嘅嘢係啱 雖然方法未必最好

留名等睇真熱狗假熱狗貼入中聯辨圖。佢地最鐘意原罪論

Show Blocked User - 返六日唔撚2

知道！

仲有IG

哥布林潮文

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

漏咗貼
感謝巴打

你唔好咁痴線啦

我仲未有既
31啦

選舉近了
喺議事堂到做毒撚

其中一句講中咗我響612之後嘅心聲
成班官有權有勢響度做咩

班老屎忽都係既得利益者
不過依家你做得唔好一樣可以拉返你落黎

推！

型還型

千祈唔好鬆章比對家

Heidi chu同佢兩個係你耳仔e e yum yum
應該會人都癲

EQ黎講佢真係世界第一
成日係前線食椒都忍到唔爆番啲狗
諗起個次比狗扯眼罩噴椒就心痛

我地毒撚好小氣
會記成世

許生打手全面進場

極。。。之侮辱

講句野都1999

許智風無野既 仲有3份1否決權
就算DQ都完左會期
下屆又選過

牙峯好型

許智峯其實型咗好耐啦
泛民係比老果派拖累 許智峯係POLY比廚房佬係咁屌

我一路都唔知點解鄺仔咁多view
唔係話佢無做野但佢成日最重要關頭就暈
牙峯乜鳩都頂哂
最記得佢班狗用十幾支雷射槍指住

上年逃犯條例法案委員會鬧雙胞
5月10號嗰次開會 最混亂嗰次
Heidi 區軒 許勇3個係mvp
係咁用自己支咪同小露寶e e yum yum 好似念佛計咁
阻住班保皇黨入會議室
比著我都會頂唔順

笑到仆街
Dorara仲要係喺入面冇存在感

民主派有牙峰同鄺神真好

牙峯同鄺仔

泛民抵屌唔係新聞
不過我估智勇應該明白嘅

牙峯根本有勇武嘅底子

中西區區議會表現

牙峯手足

好高質
連監查政府都自我審查

你都幾on9，係人都知啲人入民主黨係痴選舉資源，議員做咗乜就係另一回事，佢同鄺仔幾乎次次同手足齊上齊落所以係睇佢做咗乜，唔係屬咩黨

，

咩game 嚟

阿峯好man

我一直save 低左

每次諗返起點解呢隻大口狗做到主席真係好撚嬲

訂閱佢啦

exact7ly

智勇bb
Keep going

呢張真係Cls
點頂得順

Agger
當年中西區議會勇武到俾主席陳捷貴箍頸
搶財政文件
帶嘉咸市集商戶塞住地盤門口
當然仲有最出名嘅搶手機

泛民入面許智峯係最厚血嗰個

大口狗收皮

許智峯次次都好型

你邊位

次次發夢都見佢走到最前，用個speaker大大聲擾敵，popo屌極佢都唔走，傳奇人物嚟...

最後真係喊撚左出黎

繼續推

睇返維基，佢次次做實事都比建制班仆街使橫手禁住黎打，點解仲可以到依家咁有熱誠繼續做野

頂住啊，撐你啊

大口狗真係好撚廢
講句嘢都會窒

我視你...係.........極..........之侮辱

推，支持牙峯！

許智峰 一定唔系果只 民主黨內鬼

假如壹傳媒專題報道民主黨內鬼事件

ISIS 要信基督

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好可愛

女手足

沖沖子

Final Fantasy 7 Remake - Ch.12 To The Top: Jessie Rasberry "I Never Miss" Grenade Cutscene (2020)
12 views

14年嗰陣許勇已經覺醒咗

睇呢條14年拍嘅視點31 訪問佢

呢句先係重點

許智峯依家係ifc

係
好撚型

好擔心佢又比黑警搞

其實佢13年個陣時講過可以移民去美國，但為左死守家園放棄左

其實佢正職做咩

牙峯真係好愛香港

律師

訂閱左未

不愧係牙峯

咁牙峯咪可以養埋我

佢又喺IFC現場

唉 議員界既毒撚

今次都好撚型

係次次都好撚型

推 已like

訂閱峯峯

subscribe